自古以來"認親認戚"拉關係，多數係想搵你著數 甚至想侵佔你產業土地？

我地大家都係同族同鄉
即係一家人